\section{Famille Spencer \index[noms]{Spencer, Frederick} / Seymour \index[noms]{Seymour, Adelaide Horatia Elizabeth}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I398_I399}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick Spencer \index[noms]{Spencer, Frederick}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1798 (duodi 12 niv?se de l'an VI)}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de George John Spencer \index[noms]{Spencer, George John} \textit{[1758 - 1834]} et de Lavinia Bingham \index[noms]{Bingham, Lavinia} \textit{[... - 1831]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Lavinia Bingham \index[noms]{Bingham, Lavinia} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1831}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 33 ans.
Son p\`{e}re, George John Spencer \index[noms]{Spencer, George John} \textit{[1758]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1834}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 36 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1857}, \`{a} l'\^{a}ge de 59 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Adelaide Horatia Elizabeth Seymour \index[noms]{Seymour, Adelaide Horatia Elizabeth}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1825}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Horace Beauchamp Seymour \index[noms]{Seymour, Horace Beauchamp} \textit{[1791 - 1856]} et de Elizabeth Malet Palk \index[noms]{Palk, Elizabeth Malet} \textit{[... - 1827]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Elizabeth Malet Palk \index[noms]{Palk, Elizabeth Malet} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1827}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 2 ans.
Son p\`{e}re, Horace Beauchamp Seymour \index[noms]{Seymour, Horace Beauchamp} \textit{[1791]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1856}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 31 ans.
Son \'{e}poux, Frederick Spencer \index[noms]{Spencer, Frederick} \textit{[1798]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1857}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 32 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1877}, \`{a} l'\^{a}ge de 52 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I398_I399.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Charles Robert Spencer \index[noms]{Spencer, Charles Robert} \textit{[1857 \footnote{.} - 1922 \footnote{.}]}.
\clearpage
